原來愛回家編劇已經一早預言許志安偷食

大家記唔記得金城安俾池美麗玩嗰集
金城安以為自己同美麗發生關係，跟住同佢女友bonnie分手

其實故事中3位人物同安心偷食嘅主角好似

金城安：唔駛講啦，佢叫安仔，許志安又係叫安仔
Bonnie: 成家都崇尚推崇道德嘅聖人（你睇佢地食飯之前都要叫聖賢食飯），現實中鄭秀文又係虔誠基督徒
池美麗：同賓穎一樣，樣又衰嗰格又衰

愛回家編劇

On9

編劇